分享下你為咗挽回一段關係而做過最誇張嘅事

好想放低一個人
明知佢不會覆都仲好犯賤咁不斷text佢
覺得自己好厚面皮
你地又有無類似嘅經歷？
好想知道死纏爛打係咪一件正常既事

正常但不應該

跪地下比佢打
肯比佢中出做sp
最後比人當肉便便器

你都幾M ,似返個人唔該

正常, 唔捨得吖嘛

都真係幾誇張 咁依家呢？

依家搵左個男仔
但佢唔知我d經歷
下年結婚

你係點先離開到

自己睇清楚

有個咁好糟質既玩具
對方都要離開你？

利申：我都做過咁卑微既事

我離開佢

我地經歷真係好似

依家點

如無力挽回要懂得放手
逝別了的人再不可擁有

同佢無聯絡
不斷搵唔同既野比自己做
返工 有時間報course
以前明明係好hea既人 但而家都拎左幾張證書
希望可以忘記佢比我既傷害
唔敢諗下個

Sad

無
要走就走
反正佢有心要走 挽回都無用
好鐘意佢但同時可以理性分析
拍咗四年 佢話分手個下除咗喊問佢點解
就無挽回過

但係佢無好決絕/明確咁講
就會不停ff件件事未完
然後更加放唔低

我個陣時爬文
啲人話 男人分手要過一排先後悔
係咁搵佢反而無用
咪試下等下囉
等下等下就死咗心

除非佢主動搵你
唔係根本做咩都無用
只會係佢度留低你嘅壞印象
反而好灑脫咁走仲好

咁佢有無搵過你

無
不過我依家唔想再同佢有咩聯繫啦

你唔好再搵佢啦
會搞cheap自己遲下就後悔

你依家雖然好傷心好唔慣
過後你遇到個愛錫你嘅
你就會覺得佢係nothing

要好好愛錫自己增值自己
做個有氣質有教養嘅女人
先搵到更好嘅下一個

洗5位數買野比佢

生日自己整咗個蛋糕送俾佢

幫佢含住瞓，含到佢醒

咁耐都覺得自己唔會咁
最近發覺遇到自己真係愛既 會死纏爛打
明明佢點唔覆我都好 隔一兩日又忍唔住去搵佢
打好多段內心諗既野想佢明
點知到最後都係因為好少既野就嬲我唔再理我

去屋企樓下求佢 比佢block都不停用唔同途徑搵佢... 最後我失望到極點 佢搵返我 我飛左佢

但以死相逼真會好反感
感覺史係因為同情/驚出事而唔係愛

只

同我有啲似
明明對其他人可以好灑脫好自如
但係唯獨佢可以令我唔要尊嚴
明知佢唔會理我都仲要死纏爛打

女人肉便器

但今次真係要完啦 我之前就算佢點樣hea我 我都唔會講祝福之類
我因為一直比佢彈出彈入咁對我 忍唔住話佢係咪玩我
就算之後點道歉 佢都繼續因為咁嬲 唔理我
依家飲醉咗先發覺佢根本係自私 冇理過我感受

以為一直拍得好地地 感情越黎越好 有plan過結婚生仔
但佢話淡就淡
男人老狗喊咗三個禮拜
行行下路喊 同屋企人食食下飯喊
訓唔到教喺到喊

最誇張既野應該係 我冇挽回過
我太愛佢 我唔識俾反應
冇晒所有野既感覺
覺得自己係垃圾

咁都好難怪你會覺得佢係玩緊你
每次都同自己講真係要完
希望慢慢真係可以放低到

但係可能就算挽回 佢都只會無動於衷
我都曾經有試過傷心到覺得自己會唔會有病
但當時間耐咗 就覺得佢都冇咩咁大不了

作者連彈840次……

以前既我一早就反哂枱 對住佢咁對我幾次 我先嬲講咗一句
仲要之後不停道歉 愛佢愛到好冇尊嚴 但佢竟然因為咁而嬲到唔理我
可能對人好個方永遠都會受傷

乜都聽佢講，唔敢反抗
係佢班fd面前同佢扑野

喺一個點嘅情況？

我諗如果佢真係好愛嘅
應該會盡力向你解釋自己態度變咗嘅原因(?)
而唔係好似嬲左你唔理你然後等你讓步

我仲要直接講不如你決絕咁同我講清楚
咁我就可以死心唔再煩住曬
但佢都係唔覆我

*一句講晒

佢有抑鬱停緊藥 我信佢 搵過來人搵資料去幫佢 陪住佢
但所有野係佢眼中都係不外如是 佢只會諗住自己既感受
冇理過愛佢既人點受傷 我有諗過係咪個病會咁 但當我問完好多有過抑鬱既人都話 就算有病 真係愛既都唔會咁對另第一半

但係有時候有抑鬱症嘅人真係會咁諗
會覺得「我連自己都未搞得掂 我仲點理埋你」
所以其實都唔出奇的

咁依家仲有聯絡嗎？

屌你講真定講假吖

今日嘈完 佢因為我一句野話唔想再講
我琴日即刻道過歉 今日再道多次
佢都係冇理我 我留咗句祝福就算
佢真係鍾意我既 事後可能會諗下我既感受 再搵返我
但如果佢冇既 祝佢搵到個比我更愛佢既人

講啲自己平時唔會講嘅野，之後都係冇用就算9數

感性既說話？

希望佢會為你諗多啲明白你

係，肉麻到成自己都不忍直視

依家決定權係佢到 我當自己完咗
絲打多謝你陪我傾 個個fd一係唔敢講 一係就唔信我會咁傷
自己屈住 頂唔順要上嚟圍爐

有時反而唔敢同fd講

封左我電話，但我用133，打左100幾個電話比佢好癲

我就係 平時做到個形象好似好tough
但其實好玻璃 好多時收埋自己好返就算
今次真係頂唔順 連之前啲對象都搵嚟傾
最後都係冇人信冇人想聽我講

睇下佢個username先啦

可能係好事 一交個心出嚟就傷到體無完膚

同佢分咗手之後 遇過幾段緣分
但最尾發現最愛既只有佢
我諗成世都唔會有人取替到
佢喺我心目中既地位

食藥

岩岩比ex block左
唔想做到死纏爛打
留名想睇下有乜野可以做

如果佢block左你 都好似無咩可以做到

或者可能有時同人講完人地都未必明白
連自己都唔明點解可以為左一個人而完全控制唔到自己咁

講完舒服啲好似睇化咗 佢一係好自私 一係唔多愛我 兩樣都令我醒返

咁其實都係一件好事
長痛不如短痛 都唔洗再浪費大家既時間

咁你個情況點？

呢啲真係要放

same 比晒落台楷佢講到明不如冇感覺冇機會不如一刀斷 點知又覆返我要多啲時間

想問你係巴打定絲打

巴

佢條女黎m唔比佢搞，我送上門比佢屌
仲要比佢中出
佢仲要唔送我返屋企，我住村屋

好長情 咁點解會分
以為男仔都好理性 拎得起放得低

去佢屋企樓下揾佢,叫佢講清楚
已經whatsapp同佢講左，如果見唔到佢會自殺
點知最後條仆街都係無岀現

佢叫你走？

真係會死心
都已經唔係愛唔愛嘅問題
而係佢真係好冷血

Yes.....
所以要明白有時有啲野
返唔倒轉頭 過左去就係過左去....

真係好sad
仲要特燈即刻飛過去搵佢
你應該冇諗過會係咁既發展

自己講出嚟都覺得好ridiculous
我同嗰個人其實無一齊過
幾年前識 對對方都有好感
但係當時有啲原因而一齊唔到
之後過咗一段好長既時間 其實大家都未放低
但係慢慢感覺到好多野過左就係過左
過咗一段時間以為自己已經無事 同過其他人一齊
原來我一直都冇放低過 佢依然一直喺心入面
分開之後好想搵翻佢
然而佢已經完全唔理我
唔知道佢係咪知道我曾經同左其他人或者unfriend左佢

有時候諗翻其實係咪當時已經鍾意得無左一部分既自己
無論過左幾耐 同其他人一齊
都忘記唔到佢
最近一直諗 真係覺得自己好似個垃圾咁

有無人會好似我咁
因為好驚嗰個人有睇連登 或者估到係自己
所以特燈唔用平時唔會打嘅字

特燈用*

嘩屌 乜你個背景咁似我同佢 不過我係鍾意佢多過佢鍾意我好多
我其實同自爆咗冇分別 佢如果睇到依個po實知係我

有咩所謂 話唔定係一個整定既機會 比佢了解返你

你既故事又係點？

已經無尊嚴到有啲接受唔到自己
或者佢根本完全唔想知道 甚至係困擾

都係幾年前識冇一齊 最近聯絡返 半追半順其自然一齊咗
好短時間內 佢可能發現自己根本唔係鍾意所以走咗

我都覺 之前咁多次 我都冇咁唔要面去挽回
但發覺要咁樣挽回得既其實都唔係鍾意你
起碼講哂出嚟舒服啲 你要做既都做哂 佢唔接受咪祝福佢

分手之前買曬機票酒店去日本
點知佢flirt女又俾我發現我就講左分手
最後我唔捨得話不如去埋旅行再算
結果晚晚都扑
返到黎佢堅持分手
諗返都覺得自己好on9好cheap

屌你 咁你以加點 似返個人未

好gay

仲以為咁chur多數會追唔返

佢話冇原因咁就淡咗 但又唔講分手 迫我講
對我黎講 感情好難理性到 本身愛就係解釋唔到
其實我都唔知咩叫放低
一日仲愛一日仲未放低？

真 女人一淡通常都係結局

唔好再咁傻了
自己先係最重要的

agger

咁佢有無覆你啊？

冇呀 由頭到尾 佢一唔鍾意就消失 明明好多野大家拎出嚟講就可以
不斷逃避 最後變到咁

要錫自己阿 陪住自己一世既只有自己
諗清楚對方係咪岩既人先
同埋點都要安全啲好

又唔洗覺得自己既經歷係unique既好多人都好類似

btw其實一段感情 你鍾意佢多過佢鍾意你 其實好不健康 早散早著

要識得自愛先值得被愛
嗯！好似有人咁講過
最重要係認清依個人
唔好再俾佢傷害 唔太值得

我冇話unique呀 睇通咗 就算比我咁樣求返嚟都唔會有好結果
最多只係可憐 比人當係水泡 根本唔係愛

所以唔洗怕俾人認到

最理想係大家都一樣咁愛大家
咁先最幸福

哈哈
是你去喚醒我 努力才能被愛慕
但其實要做到真係好難
喺感情上難免將自己睇得好卑微

順其自然 傷到咁有排都未好得返

加油啦巴打 我分咗手之後將啲拍拖會洗既錢交晒俾屋企啲女
之前拍拖忽略咗屋企人 依家錫多啲佢地

咁驚 咁最後點？

咩麵？公仔麵？

差唔多，但無咁癲，只係text佢求佢見我
佢肯見，但係都係話再無機會
第一次喊到咁仆街
搭巴士成架車full晒都無人肯坐我隔離

只想講 失平衡嘅愛情係分手先兆....第一次戀愛，愛到自己咩都比晒佢，成個心拎左出黎，最後換黎嘅係一句分手...個心好似比好多把刀插住

佢玩消失 我求佢覆我
佢將分手既原因推落我到 我求佢唔好分手
個時成日偷偷想撞佢約佢同搵佢
佢次次都會同我出去 然後扑野 最後就byebye想繼續冷靜 突然有一次話一齊返 然後我就同返佢一齊

點解要做到咁低賤

第一次分手太痛 所以第二次分手我頭也不回

糾纏左3個月，所有聯絡方式都被block哂

可以放手了

我覺得係 放低左仲點會愛佢
咁你地散左幾耐？
點解唔試下搵返佢？

屌…我都試過

瘋狂send messages 狂call call埋佢老母 頂唔順就直接衝上佢屋企
諗番好on9 之後拍拖散左我都無反應一d sad 都無 依家有人埋身都不了
有好大興致想同同性拍拖 好難揾

你係巴定絲？

為咗佢連臉都唔要
日日send一大段msg比佢
佢都唔覆
琴日忍唔住去佢屋企門口搵佢
佢係屋企但都唔肯出嚟見我
可能我太煩 最後佢wts app同我傾
話我同男仔出去食嘢無同佢講而將我同佢EX派帽嘅事重疊咗
仲話同我Wtsapp傾已經係底線
叫我以為唔好再搵佢 就咁分咗手
未放低前任當初就唔好一齊啦

分手後一星期
將我同佢三年幾來
由相識 相戀 相處的經歷節錄成實體書送俾佢

之後再用三個月時間
織左一頂冷帽俾佢做生日禮物

可惜……

比左萬幾蚊比人

冇感覺佢做咩都唔會有感覺
只係你未睇清

臭雞

唔記得喺邊度聽過依個方法
從整書然後好似整理埋自己既情感
令自己放低

事實係唔會嘅
因為我倆相識係好有緣份的
我曾經講過有機會的話
會係連登出文或者寫本書作為記念
但我無諗過最後會以挽留的方式送出喇

GAY

男人係咪就係咁

睇黎你真係信毒清又撚到人

Ig搵番相隔十五年半無見既女仔，而佢係我咁多年黎一直係心中佔好重要既位置，重要到以為自己對其他女仔有性單戀，後尾先知原來心裡容許唔到其他人存在
雖然佢依家仲未記起我係邊個 對我仲有戒心，未開始肯同我傾計，亦或者只有佢阿哥記得我兩兄弟，但我無諗過放棄 預咗佢會已讀不回 仍然會堅持每星期搵佢一次，想比佢知道有個人等咗佢十五年半
好多朋友都叫我放棄無謂繼續落去，但真心鍾意一個人既時候 係有份執著係度，呢份執著係我繼續堅持落去既推動力，都等咗十五年半搵得番佢 唔差在等多一時
有人問過我，搞咁多野 費咁多神為咗乜？我唔求啲乜野，只求有生之年可以見番佢一次 即使只有一次機會見面...就夠了

你當時一定好愛佢
咁珍貴既野俾左個傷害自己既人
諗起都會崩潰

重疊係因為有陰影唔係放唔低前任 比人派過帽既人係極敏感唔會接受到你暪住佢同異性出街

佢講既係真定假都無所謂
影響唔到我

今日四月散
近排有搵過下 佢話自己過得好好
其實好難受 嗰陣喊到好辛苦 但佢又唔會知
我真係好愛好愛佢

我都試過 但我冇理佢
依家仲生勾勾

我 就係咁

霸王硬上弓

我都係咁

你分手幾耐
我頭先仲諗住搵佢
不過忍住左

我分得唔會諗挽回

一個月到
我就嚟忍唔住又搵佢㗎喇
雖然佢唔會睇啲message

我大半年啦。。。
中間間唔中都搵下佢
佢一開始又叫我唔好搵佢
後尾都會覆下我
叫我放低嗰啲囉

我好好好掛住佢 但唔想搵佢
唔想攪cheap自己
點解之前咁愛我 分手個陣要講到咁絕
點解要我咁傷心

好難捱㗎真係
放低唔到
又做咩都挽回唔到
好絕望

從來都唔會挽回
如果關係係得嘅 一開始就唔會散

係條女屋企樓下霖住雨跪
做第4者
鍾意起上來真係會失去理性

係人旅行果陣講分手...
你好憎佢？

點樣有緣份法？

但唔會驚佢真係講真咩？
試過真係好驚出事然後搵返佢
雖然知道好大機會係情感勒索

成日諗如果要用到死去威脅對方
其實真係有好愛對方咩？

令自己變到毫無價值 呢世仔都唔會再咁傻

從來太易講出口既都唔珍貴冇份量
一齊咗一兩個月就用死威脅 會唔會兒戲咗啲

本身威脅依個行為就唔健康
發覺唔岩 試過改都唔work 就唔應該繼續一齊

其實好多人都係自私的 剩係顧自己感受
所以帶眼識人吧 最忌未夠了解就一齊

狗

真
但要慢慢返軌道了
唔可以頹咁耐 加油！

希望得啦

每次佢生活上有野唔開心 工作/屋企
就會攞我黎罵
罵罵下 我話返佢 佢就會講分手
然後我就好驚 會氹返佢
佢就會開始講好傷人既說話
話想搵機會分手好耐 但你係咁死纏爛打
你個人無尊嚴架？
係咪要買起你先撇得甩你？
然後就不讀不回
佢可以完全唔理我死 就算我去樓下等佢
就算我打一千次比佢
都係無動於衷
跟住我就係樓下等 等到第二日
佢心情好 訓醒會覆下你
跟住就無事
心情唔好 就繼續不讀不回
試過等左3日先肯理返我
但每次其實我都無做錯事 但每次都係我講對唔住

每次我都好唔開心咁同朋友講
開頭梗係會安慰你
之後都係會嫌你煩 因為覺得你自己攞黎
所以我無再同佢地講
所以就更加更加屈埋屈埋唔開心

有時同佢一齊 諗起佢話唔中意我
我就不其然露出唔開心個樣
佢見到會話 咁唔開心唔好出黎啦
唔好諗住我會氹你 我話分手 係你唔要面賴死唔肯咋
跟住我會笑住扮無野

係佢面前 係朋友面前 係屋企人面前都要笑
其實我好攰好攰好攰
我好想有人錫我 有人關心我

但我無勇氣離開
個個都話我撞左邪

分手之後個個星期都上佢屋企同佢扑
完咗之後就叫我走

我明你唔可以起男／女朋友面前有負面情緒，剩係可以笑 真係好辛苦
其實有時女仔需要嘅只係俾人關心下 愛錫下

唉...覺得自己好犯賤
我同佢分開左年幾兩年了
一分開左佢就block左我ig story
到依加.. 我有時都會好想睇下佢unblock返未